屌你老母叫我官老爺

你老味YouTube咪撚再播呢個廣告得唔得

用手機睇隔一陣又見到，屌你老母臭閪

隻GAME其實玩乜撚野?真係係到查案

用an機就block左個廣告佢啦

iPhone , 唔撚想再見到佢個廣告

唔知啊總之就on99

同意 明明冇玩開呢d垃圾宮廷game都狂出 成日阻住我打機

呢個廣告近排真係好撚煩

笨拙啊！

咁好玩有咩問題

翠花偷了我的牛～

一個官人 七個妻
唔止youtube仲有facebook

完全唔知做乜鳩

Dllm 笑撚咗

On9玩On9 game好正常

唔係煩咗好耐啦咩？
上年已經見佢係Instagram賣廣告

仲有個係咁叫轉轉轉 做乜鳩

唉diu

關你撚事咩